9GAGer Assembly!!

Stand with Hong Kong

要將香港問題推向國際！普遍反應都正面，但有3毛滲入啦！

推

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自推

有冇一啲短Link 可以睇到國際媒體關於香港既報導? 等佢地唔使周圍搵, 可以了解香港情況?

沒有人？